是日風向: 香港獨立

Sorry, 我地係反共 全世界都係反共

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

香港獨立 唯一出路

14/10

香港獨立，唯一出路

低能支那膠PO 拉

拉

是日風向：屌人講港獨

唯一出路

是日風向：屌人港獨

中共爆撚左香港自然可以獨立
今日重點係聲援Uyghur

連登太多打手

點解樓主咁唔想香港獨立？